關於癲狗記者係新城市同個位肥仔嘈(重post)

本身癲狗記者認得出佢扮FA呃手足 點知比人認得出佢係UC狗出賣手足比情報科同重案 而佢就係情報科啲人 我有朋友同佢好熟 好擔心佢安全

um..咁叫組織左?

嗯…sor鳩 你地睇片再留言 我諗會好啲我為此道歉

因為我都睇到1999 以為你知詳情
想知邊到fc左係uc狗

實際就應該無一個位係fc左 但已經有手足比佢督到要坐了

睇啲cm

其實最重要都係想大家小心啲佢 點都唔係值得信既人